女人返工一定要用名牌人地先睇得起你，尤其係要刺激d八婆女上司

7.1大遊行，幾百個香港人比人拉左，都唔知要入監幾多年
身為一個土生土長既香港人，見依家香港亂成咁真係好心痛，呢度已經唔再係我熟悉既香港，點解我既家鄉會變成一個臭港

見到咁多人被捕，我雖然好唔開心，但為左香港回歸我地偉大同埋經濟發展咁厲害既祖國23年，我都係感到非常欣慰，唔洗再做英國人隻狗

所以我去左間名店買左個新手袋同銀包比自己慶祝同鼓勵自己其實依家d名牌真係好平好抵，買兩樣野加埋都只係兩萬五左右好濕水，求其跌左都無所謂

禮拜五返工咩左呢個新袋，加埋杯venti size starbucks串串貢咁行入office，我個八婆上司好酸咁講左句，新袋喎，我就話 係啊 男朋友送架，話係7.1禮物，我話唔洗佢係都要送，話我個袋太舊喎條傻西好似好妒忌咁話追求呢d野不如係事業上再努力d啦，男人終究係信唔過條八婆日日少少事就屌我，老公又係個窮撚，成日壓榨我呢d靚女下屬，之後用既袋咪又係cheap野咩michael kors真係笑死人

我就隨時唔開心都可以唔撈工字不出頭啊懵炳

呢個樓豬成日開膠post
拉

個袋好撚樣衰

屌你老味坐監手足冇錢打官司

你就買嗰25,000嘅袋上嚟曬命

香港人加油

我係提議點樣對付女上司姐

我識個女同事唔用名牌，但一講住邊就個個都會睇得起佢

住邊？

XX Cooper Road
應該話唔係自己講，係同事見到

屌你老母

Celine袋黎講 呢個款都叫樣衰

你老母都好樣衰

celine 質素如何?
利申買開lindy

我屋企都有2個lindy，不過始終唔夠實用
裝唔到電腦